大埔有五六個便衣凌晨一點入左屋企，區議員到場打死唔出嚟

冇比街坊發現又一個空中飛人

Live緊

推呀！大埔廣福要人！

廣福村廣禮樓2119

又想殺人

好恐怖呀

幫手推

冇人敢推開個門

推

push

好撚不安

cls

Pish

消防入左去？

做咩 要偵探幫手嗎

屌你老母 真係有兩隻狗係入邊

Push

咩事？

報警啦

可能入面有條屍

有point

c兄，岩岩出番黎？

可唔可以講解下一開始咩事？

咁耐都無狗支援 咁撚怪？

想隨便屈人話佢尋晚掟火魔法又破獲軍火吖嘛，屌你。
支那人真的很下作卑劣的。

有無人知事件開頭係點？
點解會有人知道上左去？

有無前文後理？

TG GRP 幾個豬籠出緊車

係囉，正路實有防暴上黎趕人走

乜撚野

lm

現場搵到煤氣喉，上庭個狗官建議改告製造大殺傷力化武

Cls

？？？？？？？？？

三毛黎
晨早block左

聽直播話咩1豬2衝入緊廣福

同問

應該係國安黎啦

黑警又想掟人落街

姐係2個消防入左去就無左消失?
9成比大粒照

廣福邨廣禮樓2119門外更新：

0230 update:
消防離開單位。消防在現場表示，看見單位內人士出示警察委任證；消防表示看不見有人受傷。

0225 update：消防到場，敲門後成功進入2119，裏面有至少兩名非消防不知名人士；入面人士稱「快d入嚟，呢度係罪案現場」「快、快、快」，然後兩位消防進入單位，單位隨即關門

整合消息：
- 保安稱登門人士沒有登記，僅聲稱「我係CID」
- 登門者在拍門下無人應門，直至我與連桷璋致電警方，警方稱正了解事件後，門內才有人回應「你地係咩人」，我們回應是這區議員後，門內聲音稱「等啦」
- 戶主是30多歲男子，與母親同住
- 2119窗簾全關，無任何燈光，在議員抵達時門閘已開

from

防暴上緊樓

push
wtf

希望救翻條人命

發生什麼事？
條片看不到

很不安

有屍？

話咁快就到場，快d搵人睇實

大家平時都要留意吓身邊有冇奇怪事發生 可能會救得返一個手足

死黑警

Pc6332陳志江

cls 好驚隨時被消失同自殺

有人話個傻閪6332推緊果陣 2119開左門

唔係有人發現又多個被自殺 依家屋入面嘅人仲在唔在生都無人知

無聲應該..

痴撚線
黑警幾時死

今晚好多單便衣捉人
屯門 青衣
加埋依家大埔
勇武手足睇路呀

係咪死左人

live 好窒

影撚住2119個門口喇，走去樓梯做乜

點會無人住
無聲可能係已經殺左人

高登fb live

要出甘多防暴，黑警一定身有屎

如果係手足 希望無事

一定要睇住門口
班狗收隊要入屋睇咩事

係囉
無人住兩隻假狗入去做乜

最怕得屍

Dllm?

搵多幾個議員去，搵埋立法會議員睇住啦

屋入面係咪無聲

YES 多啲有權力熟法律嘅人
同埋CAM唔同角度拍住

Up

我覺得會發展到
全棟大廈都有防暴 全部趕落樓或返入屋
班狗就收拾殘局

Puah

下次議員/記者不如係防暴未增援前，爆門入屋

起碼知道發生咩事或者救番幾條人命。

反正防暴都唔跟規矩，將條封鎖線推到九丈遠

應該個層街坊

一定要冇事

用吓腦先講好無

綠警甴未嚟之前要衝入去啦

消防垃鳩圾 係咪係入面傾掂數啊

街坊真係要小心比d黑警認到住邊間

如果今次有証有據黑警殺咗人

可能係黑警跟蹤手足入屋, 夾人迫手足開門

係屋內打到手足重傷見黃左就call防暴趕記者走

推！

啲消防會唔會都係狗扮

香港警魔有各管理公司同黨鐵制服
根本要扮實得

全港最大型cosplay集團

屌班死黑狗
希望手足唔好有事

pish

消防頭盔有冇藍色十字？
有嘅可能係先遣急救員

咁夜都要吵住人訓教,要投訴下啦

事情會發展到
全棟大廈15樓至天台都有防暴 全部議員記者街坊趕落樓或返入屋
班狗就收拾殘局，扮屋主、扮醫護、消防
再封鎖單位

一開始係點發現有便衣狗上左去

Pusj

街坊報料

需要宏福苑高層街坊應該可以直望到2119入面。

破壞社會安寧

大家明點解最近公共屋村有堆單位原家庭突然唔見左未
連同街坊道別都無

可能警魔扮白車佬同消防夾走人全家

密室殺人?

又殺人

可能會抬個大箱人走

為防你同你嘅鄰居跌落街，講準備好唔同方法

痴撚線

邊度睇返來？

入面見到兩條狗

有d咁既事？
新聞未報既？

而家咩情況？

點會報

推推

蘋果唔知？

又想殺人啦屌 好不安

必須死

而家咩情況

罪案現場？要出動到防暴？

呢班契弟

時事台有會員講過有呢棣野
其實Y型公屋大把人住左20-30年
有D細個去過鄰居屋企玩係好好交情

點會唔道別就走

咪當普通公屋退租FILE做
好快有下一手家庭搬入

香港記者班人成日覺得就算幾可疑無真實證據4K影住殺人都唔提得

警察政府殺人

早前消防入屋，係議員live cap到兩個cid嘅樣⼁

up

仲可以用黎種票

出左黎未呀屌你老母

推呀

出黎未

其實搞乜咁大龍凰

揚晒啦班柒頭

最近先後兩日都有不明來歷既人打黎扮做調查 我一開波就問咩機構就好驚咁話調查完結收線 大家留意下 應該係套料用

調查意思係問卷調查

發生乜事

出了

無人知架話一定多幾條屍

繼續推

痴撚線 訓唔返
我覺得可能係酷刑

又唔係戒嚴。有咩權趕人返屋？

若要人不知？？ 撞門入去呀嘛 成班 擺明唔見得光啦

this is CCP

客服話暫時沒有識廣東話的客服

黑警殺人

咁撚恐怖

有無update

點樣架依家？

後續？

tui

佢地做野要有權？

走啦 離開香港

有乜後續

有槍大撚晒是常識吧

On9仔 支那狗 迷信閪

全中

納粹殺猶太人時，我沒有出聲，因為我不是猶太人；
納粹追殺工會成員時，我沒有說話，因為我不是工會成員；
納粹殺天主教徒時，我沒有出聲，因為我是新教徒；
最後當納粹開始對付我時，已經沒有人能站起來為我說話了。

警方凌晨於大埔廣福邨採取拘捕行動，據知以涉嫌製造炸彈及藏有攻擊性武器，拘捕一名姓何男子，另有3名圍觀街坊，被趕至增援的防暴警員拘捕。本報正向警方了解事件。

凌晨1時許，大埔有街坊發現便衣警員到廣福邨廣禮樓，並到地下大堂向保安查問。現場消息指，便衣警員沒有登記，僅聲稱「我係CID」，有區議員接獲消息後趕到了解，但單位無人應門。其後門內有人回應「你哋係咩人」，區議員表明身份後，門內聲音稱「等啦」。而涉事21樓單位內窗簾全關，並無任何燈光，鐵閘打開但大門緊閉。

至凌晨2時13分，消防處接獲報案指該單位有人被困，於是派員趕到現場敲門，成功進入單位，稍後消防離開，指屋內未見有人受傷，並有人出示警察委任證。

大廈內外多名街坊圍觀，約半小時後，一批防暴警員帶同旗手、防暴槍登上廣禮樓，將區議員、記者和街坊趕離21樓，其間有街坊不滿曾與防暴警員對罵，防暴警員亦駐守21樓各出入口及單位門外。約1小時後，防暴警員於廣禮樓地下拘捕3名男子，押上警車離開。

至凌晨4時許，便衣警員於單位內拘捕一名男子，並帶署調查，據知警員帶同搜查令進入單位，但未有發現任何易燃物品，又帶走電腦、電話等物件後收隊離去。

另外，凌晨2時許，油塘油麗邨亦發生懷疑便衣警員拉人事件，有人拍攝到片段上傳互聯網，相信為女子的被捕人高呼救命，並高叫自己的名字，其後被數名男子帶上七人車，有街坊表示，清楚聽到有男子表示「影乜嘢，差人做嘢呀。」

係咪呢幾單

最後點？

制造證據

如果係會被自殺
斬撚死佢等判終身

Shit

On9 黑警去死

凌晨做嘢

如果目的係好似黑社會掃場打擊氣燄+激將法引多啲人出黎做野，咁今晚將軍澳個結果會仲恐怖

係咪真係要死鎖屋企

拉走左

試著說

黑警殺人

屌你老母

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

各入過poly既手足請密切留意

殺咩啊？

大把口講就被自殺，但就叫你咩記得講「我無野講」，又叫你清屋企同電腦

根本大把人口講就黑警殺人，但一直只係覺得只係拉人

721
811
831
101
1111

唔係「正義之師」咩？
做咩唔敢日光日白拉人？

要打擊氣燄就唔會半夜做

dllm!

全朵係咩

[推爆呢個post!] 爆門警報器幫唔幫到手足?

Tui

黑警死全家

(超緊急自保法）目睹黑警深夜非法拘捕應對方法

乜鳩都手足
人地係毒殺販又同你講咩

入到屋咩都搵唔到照拉人

死公安 屌你老母 共產黨隻狗

LM

好撚on9

無搜查令照爆，法你老母治

圍觀都拉?
屌你死黑警

點啊? 支那人

關於琴晚半夜大屠殺事件嘅tweet:

仲有關於黎智英被捕嘅tweet, 國際仍然關注：

關於梁烈士嘅悼念

以上不能盡錄，入bot 拎任務 24小時更新：

Like retweet reply

都有手足會將每日任務放上佢Twitter Account：

或者download 香城online 都會有每日Twitter 任務

清算開始..

後續點